有冇係迪士尼做緊技術員既巴打?

易唔易IN嫁?機械維修學徒滿師,做唔做得掂?
未掂過電既請唔請?有冇人分享下心得?

有人介紹既話 智障都請
冇人介紹就難講d

巴打做緊咩post?

人工幾多到?

聽人講幾缺人下?

做咩想係迪士尼返？

有FD話好做

普通技術員
17左右啦
睇你想in邊種囉 你讀咩出身唔緊要 佢最後都未必會比你做番果類野

另外都好睇你埋唔埋到堆 見過個新人埋唔到堆 比班友仔玩到走

Mech HD fresh grad 會唔會請

入地鐵好過啦

機械做邊行？

地盤的大機

上面有巴打話地鐵，人工好低喎

長遠黎講 地鐵比較好
利申：地鐵前職員